點解飛機上睇日出係桃紅色？

頭先坐飛機番香港 撞正日出時間 想問下點解個天會咁既色？
肉眼睇都係咁

火燒雲

飛機既玻璃遇到強光會轉色
減少光線進入機內
應該係咁